美國共和黨rally crossplay文革

又一隻泛狗

你知唔知咩叫文革呀小朋友

笑緊咩都未知